牛奶狗入

要講再見了
你唔開心唔好死忍 盡情發洩出來

我地好朋友來 想講心事

任何時間都可以搵我tg傾

牛奶狗諗唔開？ 重唔上水

sor，啱啱同牙清扑緊野唔得閒上水

你有精神錯亂了

開咗